## Тестовое задание «Энциклопедия». ##
Задание нужно было сделать с помощью фреймворка Yii2.

Срок – неделя. 

ТЗ гласило:
«Есть одностраничный сайт (http://all.tagline.ru).
На нем много разной информации. Необходимо реализовать CMS для этой страницы.
Сделать только для двух блоков, на ваш выбор. Для остальных не обязательно.
Вся информация со страницы должна редактироваться через интерфейс
администрирования. Контент должен быть распределен в соответствии с логикой
построения сайта. Распределен, как в базе данных, так и в интерфейсе.
Предусмотреть возможность изменения структуры сайта, переставления блоков,
появления новых. Как минимум, на уровне архитектуры».

- В ходе работы над этим заданием находил решение возникающих задач
в документации по Yii2, так как ранее не был знаком с этим фреймворком
и в целом с фреймворками. Использовал basic комплектацию с уже готовым
шаблоном сайта.
- На уровне контроллеров вынес весь общий код в контроллер «Encyclopedia»,
чтобы не повторять его в других контроллерах. На уровне моделей сделал
точно так же для моделей «Books» и «Courses», объединив общий код в модели
«Encyclopedia», которая наследует класс «ActiveRecord», реализующий средствами
Yii2 паттерн проектирования Active Record.
- Для написания кода использовал IDE PHPStorm 10.
- (*) Многие комментарии к Yii2 методам и решениям, которые копируют описание
из официальной документации, делал для себя на будущее.
- По завершению задания изучил стандарты PSR-1 и PSR-2, привел форматирование
кода в соответствие с ними.

**http://tagline-enc-test.comadansu.com/**

Требуется аутентификация. Логин – admin, пароль – admin321